澳門人話感謝黨照顧喎

不解釋

試圖解密 薛高

有得理咩
一二三呢件事 支共都已經直接插手澳門
仲有樣學樣係香港搞67暴動